成班人完啦好嗎?

為左個抗爭運動，我以前睇唔起連登成班小學雞都特登開帳黎睇，成為我自己口中的小學雞。
今鋪雖然fake唔到我，我fact check到。但係各位點知有冇人只睇標題就出去抗爭?各位係成年人，用下個腦，諗下做呢件事對成個事件有咩影響先啦
我明要試新野 但係有D標題"金鐘要人"真係嚇鬼死人
不如大家就咁算啦好嗎?
大人有大量
留番啖氣講正經野啦